三上悠亞曝私密床照 竟是「男友邪惡視角」1小時迷暈萬人

星期天的夜晚，不少人選擇提早就寢，為厭世的「blue monday」儲備體力，而縱橫暗黑界的女神三上悠亞非常了解廣大男性的需求，特別選在半夜曝光了「睡前視角」向大家道晚安，大約1小時時間，吸引超過六千人按愛心，以及上百則的轉發，社群影響力相當驚人。

▲三上悠亞曝光睡前邪惡視角。（圖／翻攝自@yua_mikami推特）

經常透過推特與IG分享動態的三上，除了本身拍片工作外，也積極開拓娛樂版圖，圈粉速度驚人。稍早，昨（11）日晚間23時多，三上於推特分享這張「撫慰廣大孤獨男性」的美圖。

照片中，只見三上以床鋪為背景，靠在白色枕頭上，身上只穿一套白色蕾絲內衣褲，大走居家風又不失性感，一對美瞳對著鏡頭放出無限電力，模樣十分誘人。

三上在文中寫下「おやすみかみ」一語，日文除了有晚安之意外，也巧妙結合姓氏三上（Mikami）的讀音，可說是別出心裁。美照一出，吸引大批粉絲按讚分享，短短一小時至少觸及萬人，暗黑女神的魅力令人驚艷。

▲三上悠亞美圖。（圖／翻攝自@yua_mikami推特）

▲三上悠亞美圖。（圖／翻攝自@yua_mikami推特）

臭雞 比我簡都唔屌啦

第一張似露左點
拜拜樓主

雖然無咩睇佢啲片

食開咩女?

未京過

son chaeyoung

塊面膠到

真係覺得佢好靚

有執嘅

Akb 果陣染到

無一套超越佢套絕對領域

依家都拍少左片

係好正，但啲片拍極都唔好睇

Ssis-013

可能佢食開仔，所以唔屌任何女

唔夠演技

男友第一身視角？
好多版本我點知邊個？

化撚曬狀訓

akb個個都

利申 麻里菜推

睡前化晒妝

擺明玩野

朝早影你都唔會知啦

有時分唔到佢同桃乃木

都似有執過下

三上個鼻 同 橋本應該同一個醫生

桃乃木到依家都仲尚算自然

三個都開始混淆

第二張著左衫既三上真係好靚

三上真係著衫好睇過唔著
佢IG好睇過佢啲片好多

永遠射得出

個樣愈嚟愈假

d牙好柒

仲同我出完街 番屋企執咗兩劑姐

明里新果套黑絲

我話三上啲片之中，最好都仲係佢套絕對領域

套套片都有男友視角啦，有埋上司&下屬&路人&學生&姐夫妹夫&電技工&水喉匠&通勤上班族視角添

整容整到

好樣衰 比我簡都唔屌啦

傻西
三上係你面前望住你, 個身低少少夾少少波比你望
未掂你都忍唔住啦

十部先得1，2部叫好睇

幫樓主上香

番號呢

真係唔明可能唔夠淫

可能硬係諗起佢14 歲時個樣

比你屌。你屌唔屌呀

如果肚臍都算點嘅話 的確係露咗嘅

三上還好
橋本新個套真係j唔到
樣假最慘連個波都整埋
硬堀堀仲要一條疤係下面

著衫好睇過除衫

你撚有得揀

男友視角但見到男人

諗起有套劇佢客串比人女女女d演技仲好過佢拍av

唔明點解咁多人話佢靚

咁唔計佢個樣假，我係覺得幾靚

可能因為明顯佢唔情願

明知佢大整 但都覺得好正

好想大力咁瘋狂渣佢對波然後大力咬佢粒lin, 要佢痛到標哂眼水再瘋狂洗面奶，搓到佢波變形

假樣假波

珍
見佢除哂衫，成個人圓碌碌咁就冇乜J 癮

佢算係唯一一個AV女優係我唔想睇佢D片
邊有可能著衫好睇過除衫
但睇完D片,發覺原來係有架!
D片十年如一日既表情,反應,真係唔撚想睇

佢極得靚都算ok，有啲整完等於冇整

有套佢調教個妹既男友都好正喎，奶腳趾

整張自拍嚟睇下就知你有冇得揀

女人好撚古惑

以前去掟鏢，一定選三上部機

皮膚太黑, 一除衫就唔開胃

嚴重白汁不足

左點壓住咗，最多露右點

唔關事

好正

有啲女整完衰過唔整，佢算係個分寸拿捏得幾好

pink

做愛吧, 唔好講咁多

得抄蚊香社個套體育部經理比較實用 其他真係....

又睇av..

想屌

唔情願仲正啦
青頭

Bye bye lau chu

佢嘅唔情願係死魚
佢初出道唔知以前自己睇緊屌假人，雖然依家已經好左啲

次次望封面、扑野之前都好正

唔知點解成日skip到入戲肉之後就不了

早漏改善

個陣咩樣

睇多啲，溫下書自然熟能生巧
Practice makes perfect

鐘意睇桃奶木多啲

著衫靚過唔著

根據睇左佢多套作品嘅經驗，佢個點唔係個個位

但係無得比你揀

好地地走去整容，明明本身樣靚身材正

真係幾靚...

之前有個笑話咪話咩,
男人講果D半肥瘦, 係呢D半肥瘦

三上都要係呢啲相度睇露點？
你認真咩？

橋本有菜同明里都係

明里著曬衫好撚正
除完衫唔知點解冇癮

演技差無計
唔嫌老少少睇 岬奈奈美 仲正

好多av女優多啲 呢啲係咪叫審美疲勞

正 唔係講笑真係一套片都冇j過佢
真係唔知點解
硬係提唔起興趣j
睇佢啲相仲興奮過睇佢啲片

岬奈奈美

整完而家柒過3上

有冇推介

整完個鼻 老左廿年

瀬名ひかり
涼森
藤森里穗

呢3個近排必丁

未除衫之前都好正
唔知點解一除衫就係唔想J佢
會轉第二個繼續J
我係咪有問題

雖然橋本有菜隻腳長過佢靚過佢
但我都必須同意三上嗰套係正啲

3上對腳有小小肉地
其實好丁過橋本

巴打响邊度食過正得過佢？pm 地址

男友視覺嘅話就除埋個奶罩啦

以前都ok
最近好似肥左好多
影相用好多位就番個人咁

屌佢有衫著個陣正好撚多

佢唔好除衫其實好靚

photoshop master

點解可以咁靚

我估佢。食開欣宜

請不要這樣

有無無碼片？

假波黎

我鍾意鬼頭桃菜

而家好多av都係咁，女女係好正，但係都冇以前嗰啲片嘅感覺

瞓覺唔使落妝？

毒撚呀毒撚，你清醒少少得唔得呀？
你連打個飛機嘅時間都未必有得你揀，隨時要就屋企返工啦，有乜西你揀嚟屌呀？你醒未呀？

即刻j佢d片

你當集集都強姦NTR咩on9純愛侍奉都唔情願有乜正

幾時有流出

演技差
個樣係好正，但係自己條女同佢一樣反應嘅話，會覺得好明顯係交戲

係整得幾靚既